iPhone 12 pro冇左防暴綠

變左速龍藍

買佢會俾人打

定係港獨藍

本土藍

天琦藍

人一藍

仲有警察黑頂住

藍屍個藍